住公屋唔好生仔？？就係住公屋先要駁命生！！

厠所厨房客廳飯廳呢啲都一家人共用，所以同一個人均面積梗係越多人住越好，依家啲私樓都係越大越抵越細越貴，生多啲第時細路大咗一齊供樓都輕鬆啲

生幾多個可以申請做擠迫户， 換大間啲！ 再攞綜援，fat fat la

成功既父母等同傳銷嘅上線
窮人絕育等仆街